[謝丞相箭] 回水一萬等於草船借箭 有咩可能唔利用

總有on9會衝出黎話
屌又要鬧政府又要收錢

第一 錢係我地納稅人出
佢地只係負責諗點用
they are well paid for it

第二 你係諸葛亮收左咁多箭
會唔會話收左箭就唔鬧得咁on9?!
謝完丞相箭再射佢同佢老母添啦！

去fb度話謝丞相箭添呀仆街

Pishhh

謝丞相箭！